要求那支人限購口罩

香港口罩已經唔夠賣 點解仲可以比支那人無限數量咁買返支那 點解唔學奶粉咁限購

分分鐘佢地拎去大陸賣，炒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

同要求政府封關一樣 無可能

搶口罩賤撚過搶奶粉

嚴正要求支那人不可獲配口罩

要有香港身分證先可以

自己的禍要自己承擔責任

要不是香我們來港買口罩，你們經濟一早沒有得救了

認同亞巴

經濟圈要囤貨夠自己區用

自己入自己限

唔好再依賴政府

你講東佢做西

澳門都做到 點解香港做唔到？

最簡單 封關 強行遣返

計啱八字未

禁口罩過關
過機照到帶口罩即場罰款

大陸自己有廠，政府就強制開廠整啦，洗鬼落嚟搶咩

支狗 乜都搶

禁運口罩，口罩只可以每人拎30 隻

攬炒之母下台未？